應該去馬場外圍靜坐，效果會好D

有錢無錢，明星富豪，政治商人，外國香港人⋯⋯
咁多人鐘意星期日去跑馬地賭
本人認為圍馬埸比圍立法院會有用
有錢人又唔搭地鐵，塞左地鐵都無q用

班阿叔無馬仔玩 仲勇武